【七警罪成】李偲嫣籌款爆呃人指控 撐警大聯盟籲捐款人可報警

警察隊員佐級協會發起內部籌款，為七警解決經濟需要。李偲嫣日前以「撐警大聯盟」名義，聯同香港警察員佐級協會創建人暨退役同僚聯會，召開記召表示會在各區設置街站，成立「支援7警家屬生活費基金」收取各界募捐。

但有關籌款鬧出糾紛。「撐警大聯盟」發表聲明，指聯盟沒有授權李偲嫣使用「撐警大聯盟」和聯盟標誌作召開記者會，以及為七警察家屬籌款，強調有關籌款與「撐警大聯盟有限公司」完全無關係，直斥李偲嫣是冒用「撐警大聯盟」和標誌來籌款，更呼籲捐款人若覺得有金錢損失，應報警求助，又指會保留一切法律追究權利去追討任何損失。

警察隊員佐級協會主席陳祖光昨晚亦發出通告，指有非現職警務人員組成的協會或組織，正以「支援七警家屬生活費」名義，向公眾籌款，嚴正聲明有關籌款與警察隊員佐級協會無關，協會只會在警務處長准許下，在警隊內部進行籌款，而有關社會人士捐助，會在3星期內通知會員有關安排。

但李偲嫣繼續以「撐警大聯盟」、「香港警察員佐級協會創建人暨退役同僚聯會」名義，在facebook以張貼籌款資料，並命名為「民間支援正義七警大行動」。

Ho ball

開晒記招先講

睇人仆街最開心

班廢老又鬼打鬼啦

痴埋班牛鬼蛇神令到無人夠膽捐

藍絲咁撚弱智唔呃你對唔住自己啦

又係發財既好機會

即係我而家去捐50都可以報驚？

垃圾鬥垃圾

發財大計

c煙ho bo
今鑊fat fat

9成9啦